有冇audio engine 2+ 咁上下既喇叭 而又有藍牙

張台太細冇位放

要靚聲就唔好揀藍芽啦

audio engine hd3

個soundbase 14年買
驚就快打柴 想換過個

同埋用notebook ipad 唔想多條線

14年買19年就柴??

我部altec lansing 2.1 2003年買, 到而家用左16年都只係上年年尾換左條3.5mm 訊號線, 換完線d 聲仲好左添...

個remote 收左皮
其他還好

edifier s880db
有藍牙 有usb audio
評測報告